有無大電手機推介

用緊sony xzp真係屌你老母日本仔真係on99

樓上兩個on9唔洗理

又搞事

樓上全部on9唔使理

無能分化啦

樓主是岸鳩，大家唔使理

無煩啦波台狗

拉了

好球

好能25

唔畀大陸機？

iPhone 11pro max

一個禮拜唔使差電

炸彈？

note 10+

sony呢幾年都唔知做乜尻，出親d機成條M巾咁柒長，攪到依家冇乜機選擇。
爸打有空嚟下面教下細路我~thx

[url]各位巴打依家Android機有冇邊部推介[唔要三叔]

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

就razer phone 2 la

禽日晏晝我已經㩒埋錢
狗衝出去諗住買ga喇，
不過我到咗K11試完就打咗退堂鼓